以前有套十兄弟,好睇過依家果d乜春英雄聯盟

大冬瓜仲好睇

誇拿啦啦

要睇十兄弟
張瑛＆羅艷卿＋石堅

張敏果套

你buy共狗李力持咩

唔buy嫁
始終細過睇依套野大
仲記得當年買咗vcd 仲日日煲

駁到到